買手機煩惱

依家用緊Samsung, 用咗兩年半左右, 諗住換Iphone
但諗唔到㨂Iphone 8 plus 定係 XR 好?
Iphone 8 plus
Iphone XR

xs

負皮係俾 手機呢隻垃圾字

呃正評

兩部都唔揀

點解唔上XS

負評係比換電子垃圾

Xr啦
touch id被apple放棄 真心想轉會建議轉做Xs Xs max X 有3d touch 功能齊d

Pixel咪又係垃圾

XR

我用開腳機

plus狗也不屌

我會等19年
5G技術就出

係囉我都覺 I paid less for more

一年都未到就lag嘅機,你慢慢用啦

買Pixel嘅,真係慘

講到好似iphone678x 用ios11唔會lag咁
慘極都唔洗比咁貴買舊屎

其實係舊機先lag,呢D係ios11嘅問題,ios 12已經解決左,pixel 2 xl用左一年都冇就lag

咁係因為update 而且唔係個個都有事
ios12 好多人仲未有得up喎

Mkbhd都唔用Pixel啦
新機冇事,唔似Pixel新機都咁垃圾

Ios 12係針對舊機,仲順過Pixel 2XL

淨係識講佢宜家冇用
但有冇諗過佢pixel1開始用到pixel2
兩年 有得比佢揀都唔揀iphone就知點解啦
係宜家話有lag所以先用第二部

啱啱話開始推12就咁大聲吠
第個個有齊曬先講啦

其實佢一直都有用iphone ,佢袋兩部機
Pixel 2 XL lag機